必聽蕭生：蕭生教你如何對未知的事做出判斷？

好認真咁講先係最好笑

決定論 自由主義 機械唯物論

真係識好多野